諗唔到咩原因仲要俾錢港鐵賺

出賣港人不遺餘力
一車車狗咁周圍運送
都係多得港鐵

壟斷

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

諗唔到咩原因仲要俾錢政府
出賣港人不遺餘力
一車車狗咁周圍打人
都係多得政府